Leica MP 等候時間

上網訂左部back order既MP 0.72. 不過佢地都答唔到我準確幾時會有貨 有無師兄訂過知流程知大概要等幾耐？

兩個禮拜乜都搞掂啦

MP film？
邊個網訂？
有班半年前趕la carte訂咗都好似未收貨

講咗幾個月6月7號last day訂a la carte、懷疑摺菲林line
香港代理完全答唔到幾時有貨，佢哋都訂唔到（就咁M-A水貨價都升咗13k成4萬3，年頭行過真奶舖行貨都係4萬1）
外國網back order咗幾個月冇郁過
希望你冇事喇
識有人去第二到舖頭自己訂，話要等到出年4月，呢個速度好唔尋常，Leica應該真係想摺菲林線

你都算揀啱時間入奶坑
前排Leica rumors先話佢炒咗好多人，公司轉型做software公司，相機都係主打SL/Q，想放棄M系列

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

MP定a la carte 呀？

岩岩睇左幾個網普通MP BP都無晒貨

不過驚閪咩 大把二手

咁咪會又俾人再炒高啲

放棄M系既leica重係唔係leica

唔係
買得SL/Q嗰啲都唔係玩Leica
玩松下only

我就係係澳洲上個官網訂back order 個客服話要等德國個邊做 連大概時間都俾唔到

係澳洲上個官網訂back order, 上網有啲人都就話等左幾個月😂

Sorry 新手 唔知咩係a la carte, 佢個名就係 Leica MP 0.72 black :/

無問題 加油

放棄m 同成個brand自殺有咩分別

對於啲上晒岸嘅菲林M用家嚟講
真係冇咩所謂

越炒越有

早買平幾皮
遲買炒到死

唔係a la carte都要等？

究竟幾多柒頭無玩開奶
舊年年中開始代理無曬普通MP
叫人訂a la carte 當普通MP咁買
然後今年年頭a la carte都收皮
變相MP停產
都唔洗等其實香港仲現貨
全新四萬頭有交易

今次撐扑sir
唔留意行情真係累死自己

反正有錢買都係照咁玩
無話死唔死
Miami Store直頭連repair parts 都掟岀嚟賣了
𢴇咗塊底plate同battery cover

啲風真係吹得好行
先摺菲林再摺數碼M